到底邊撚個開始將尻當鳩? 唸當諗?

大佬呀, 尻明明就讀烤, 你鬧人都唔想俾人串返轉頭架? 我屌烤你呀? 轉埋做個吊字我就真係吊撚住你黎烤喇! 做乜撚嘢呀?

唸就仲撚過份, 唸書定唸經呀? 諗嘢就諗嘢啦? 係咪咁撚多人唔柒識字呀屌

仲要個個post都見到! 冇 人 屌?

非尻非鳩

正字：㞗

雖然樓主平時低質，又爛口，不過今次認同你，清，你的確講得無錯

尻：甲骨文用作地名，又表示人之臀部。从尸，九聲。〔苦刀切〕
粵音 haau1 或 hou1

鳩：鶻鵃也。从鳥，九聲。〔居求切〕
粵音 gau1 或 kau1

㞗：《字彙》渠尤切，音裘。男子隂異名。

㞗，寫法為「尸」字入面加個「求」字。根據康熙字典，呢個字讀求（kau4），但一般俗音讀鳩（gau1）。意思指男人嘅性器官，係其中一個粗俗俚語用字。由於唔少電腦唔支援呢個字，所以一般網絡上會以「鳩」字假借渠個音，另外亦有人用「門」字裏面加個「九」字（𨳊）代替。除咗呢兩個外，有啲人以為「尻」字入面有個「九」字，讀「㞗」，用「尻」字表示廣東話粗口㞗，但其實尻字解做髖骨，讀烤（haau1），無論音定意思都同㞗無關。流行用語「硬膠」嘅語源，就係來自「戇㞗」。

巴打

呢家
d個

延伸閱讀：

#89，#102，#105

補：

多謝你

得兩三個post 都俾你睇到我份人係點

呢家真係有啲人會咁講

仲有天日

天日又係痴撚線

仙子記唔記得我？

我想pm你但連登唔可以